灣仔撚陣間lunch不如戴口罩去稅局樓下

中環早幾日搞得咁成功
灣仔撚點可以唔做返啲野
對上幾次去稅局都冇乜人
緊急法過左之後你想出都好難再出

1/10

2/10

屌你兩個鐘前先講 下個禮拜一好唔好

推

兩個鐘約夠晒啦

我都係想睇下會唔會有人
我知得兩個鐘都幾撚on9下
但係今日頒左緊急法 唔知之後會出現咩事

巴打下個禮拜一重陽要去太子先岩

由吹風真係用緊急法到依家都未夠24 hrs
唔係我唔想用多啲時間組織

我見都有人想組織其他區
所以睇下做唔做到

3/10

到底今日lunch time係咪搞活動

我見好多人都驚今日太趕搞唔成
但其實如果個個都肯出冇話搞唔掂既
大家一齊推下啲行動post

咪係囉, 重陽邊有人返工

緊急突發！召集每區嘅打工仔！！！

其實我都驚出左黎但冇人
好似戴口罩咁

記住有spare 攞出街派
咁樣就一定會多左人戴 一路派一路叫人小心空氣污染呀

我都明既 又唔係順路
一陣去到冇人仲晒埋個lunch
所以我都係盡量 臨lunch都係得幾個圍爐就去食飯

自膠

push

和你lunch都要約咩